IP cam 有咩好介紹？

要隻app streaming 順
唔易被hack

Motorola? 仲有冇其他好？

同問
而家果隻好差

小米

唔想要後門cam..

冇人用？

edimax

台灣牌子

但會比大陸果d貴

邊度有得買？

我上次係黃金買

差唔多1000蚊先得720p

nest cam

faleemi

留名
我都要買
用開果個壞左

Raspberry Pi 自製